［未fc]有人錄到火車有疑似慘叫聲

係5秒左右好似有聲慘叫聲
但個樓主無講條片幾時錄
有無人有捉左上火車個班手足既消息

[裝修通告] [斧頭幫起底] [黑裝修]

希望有上左火車個班手足既消息

老老實實 樓上樓下慘叫都做到 你冇得就咁話係黨鐵傳出黎

我都希望有個班手足既消息證實佢地無事
睇左d連登 post/tg都好似唔見有人知道

push

個距離咁遠 會唔會係隔離屋啲細路9叫

搵人逐班火車照下UV燈?
呢個好乸恐佈

大家留意綠色圈圈，大家推測一下會唔會係黑警🤮

推呀